點解每日都有function

唔駛休息唔駛回血 個個都鐵打